胡志明市

過幾日就會出發去胡志明市,想問一問各位巴打絲打有咩club推介同班friend去玩